［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

呢次有幾重要相信唔撚洗我講
所以一定有藍屍/鬼/狗/福建老/……黎搞我地
有人話唔捉鬼
但又要唔比鬼搞破壞
咁小妹就建議不如咁

整人鏈！又可以拖手手
唔整！由9班鬼破壞美領

整人鏈！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

我P牌 幫唔到你推

又有得拖勇武囝囝

果日一定勁撚多手足 臥底藍絲夠膽搞事等死

612 721 831之後 908一定會係事件既轉捩點

我地唔會搞
但班高官/狗可能會
佢地會怕
佢地分分鐘可以請人做鬼黎搞破壞
到時有人係美領到搞事
老美會對香港印象冇咁好
整條人鏈就防到
何樂而不為？

推

清 你都係P牌 推乜9

哦明了

絕對防禦

tui

入咗tg group未？

又捉咩鬼呀，各有各做咪算，人哋衝咪由得人衝，你繼續人鏈咪得

未
我係岩岩諗到
幫手推

岩

以星條旗為號作記認

9月遊行重頭炮！到時一齊揮美國旗同唱美國國歌快啲練定

Tuiii

9月8和理非主場

幫你推

支持人鏈防鬼

咁其實咪變相糾察
一陣又捉鬼捉錯手足

上次雨革人鏈係護中國旗
今次護美使館
咁大對比一定好有新聞價值

係手足唔會衝美領

認同，應該要有共識唔好衝

岩
推爆佢
推出國際
大大力打支共塊面

唔好沖 係人都知
但防唔到鬼
要防鬼就要人鏈

就算唔捉鬼
都一定要防鬼
用人鏈防鬼就最好不過

上次英領都冇咩事 so far應該安全

但今次係復會啊 清
我就唔信佢地唔驚 唔派人黎搞事

Ok

輕輕一推

咪咁撚on9搞返雨傘d野出黎啦

On9係邊？
清
瞓醒未？

我跟

搵gphone 最有經驗

佢好似流亡左去台灣

去完返黎啦

幫推

咁你搵唔搵到佢黎幫拖？

整

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

明顯係想破壞咪打柒佢
搞人鏈咁柒

打錯手足點算？
定你想帶風向捉鬼？

人鏈？
又黎we are X?
係咪真係好呀

有人想入去又代表鬼咩係外面整人鏈托7
入左去搞破壞打人咪打7佢

好橋呀絲打

可惜我只可以推空氣

最緊要係 佢地要破壞
冇人鏈好難即時阻止到
手足反應未必有咁快
事後先私了有啲遲
老美印象唔太好

同埋機場劃位係撚防人入禁區，係塞住唔比旅客入咋on99

唔好la成個雨革咁,根本有人衝去搞事係人都知鬼,示威者係去求人幫施既人點會搞事,logic上講唔通屈唔到示威者到,如果有事美國一定知支共搞

可能我上面講到1999唔清楚
但我係想講機管隔人入禁區個方法咁

有人搞破壞再打柒佢不知幾岩班德州佬口味
整人鏈 不了
同埋唔係覺得有人搞事既話美國唔識分下話？

所以我咪叫大家公投決定

佢識唔識分係一件事
印象好唔好係一件事
有人鏈保住 印象會唔會好啲？
當然有人未必讚成
所以我咪開個公投

搞乜鬼人鏈
保持警覺好過

連登公投無用，落場自然會有決定

都要有人知道左先架 清

#Chinazi

啱, 人鏈又有象徵意義

推
不分化
兄弟爬山

Push

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

顯示出你對手足都幾無信心

難道你擔心有人衝擊美領？

否則人鏈要攔邊個

清 瞓醒未？
我係借班狗官會請人黎搞破壞
你理解左啲咩

點搞破壞先。。
我意思你驚佢哋派人嚟衝美領定點

佢地派人黎沖入去重要地方打爛野
之後大叫 我係示威者
雖然係人都知佢係鬼
但啲野爛左
邊個負責？
佢地個觀感會唔好
有得用人鏈防 點解唔防？

相信唔會有人喺眾目睽睽之下會做啲咁明顯係鬼嘅行為

任何風吹草動，手足已經阻止咗，哩個就係我對手足嘅信心

況且，美國都有自己嘅判斷力知道邊個搞事啦

根本示威者一方無任何動機搞代表住美國領土嘅美領

自己人就唔會沖美領啦

事前預防 同 事後補求
個官感係差好遠
而且而家事後追唔追究到都係一個問題

可以做多樣野預防（當買個保險）
個成本又唔大

你可以唔讚成 直接比負皮 唔洗講咁多
但要拉埋對手足既信念黎講 我唔知你有冇機心

事後補救*

9.7 機場 9.8美領（遮打）

我都想負皮你
P牌

你自己都P牌，你唔知

我都係事前預防，預防你條人鏈

拒絶家長式人鏈

咁叫事前預防
清 你喜啦 你鍾意點就點啦

poppyy

ppp

pppuuuhhh

多謝巴打幫推

整，唔可以俾人攪破壞!

我唔明點解我地嘅人會衝美國領事館喎，又唔係圍狗屋

推唔到...

push

你想衝美領？ 黑人問號

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

有聲

推！

請順道用人鏈阻止人去禮賓府，因為唔排除會有鬼去帶人去禮賓府引戰

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

咪on9啦
真係有鬼搞事咪噤低佢私了囉
同埋你估美國會分唔到咩

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推!